如果Elon Musk係香港出世會點？

會唔會去左讀HD, 之後做工程？
定會去左做保險？

睇下係咪有錢家庭出世啦
有錢既話我信一樣成功到既

考到外國大學然後唔番黎，報紙就打晒飛機，港產xxx

都係會移民去美國唔